屌你老味譚永倫定聽朝緊要啲呀！！

一陣就係啦有乜理由熱門又沉底最新又沉底
升旗禮唔夠人就玩撚完攬炒架啦！
剩去遊行有用咩？一陣係為遊行打響頭炮！
呢場仗有如G20一樣重要
各位企出黎呀